地磚事件是咪核彈搞鳩路政

搞乜？係指鹿為馬，係死唔認錯，你咬佢？你奈佢咩何？

中共技倆

香港呢個政府好得意
永遠唔解決根本問題
你擲磚就封磚 空投就加圍欄 欄桿加鎖
以為咁樣個問題就會無左

其實真係唔關事

乜撚都核彈，去驗下智商啦

同支那一貢作風

*貫

唯獨今年一個黑雨就全港各區水浸，
好大原因在於上年用膠水封磚，
結果一個黑雨，就去唔到水

政府做錯，有乜唔係

一個黑雨都收哂全港皮
咁十號波仲得了

宜家死人都未變核彈啦投訴接受,態度照舊